點解無懼怕便沒有魚春？

仲叫人寧願信

戇鳩少陣ok?